17號送兩張海洋公園飛

臨時比人放飛機，有四張得兩個人去。有意留電郵，人已入。

係門口搵人要都冇人信我

percyng1992@gmail.com

lm 送我ok？

但我冇咁快行番落去。

正pk，送飛都比人白眼。

我都要揸車出黎，無咁快

Lm